仲有冇人玩緊EVE online

最近玩返，隻game都仲未沒落，仲係咁好玩

仲有,

香港人+台灣人吹水區
入左可以 @[NC.] ToxicApollo, 我地另外有香港人discord 可以吹下水

我仲以為個post沉咗